有冇手足係完全無瞓過？

無論有冇訓都好，
一陣見

冇瞓過

係呀，大把連登仔無訓過，等睇直播呀嘛